有冇人知wework呢間野其實係做d咩？

佢個業務其實係咩黎？

好似酒店咁但係出租既係寫字樓

coworking space

唔係好明客路係咩，短租比人做寫字樓